屌,入撚左CU MAE

人生議員

你唔做本行就ok

Cs

樹大有枯枝，中大MAE

好差咩？

識d人讀呢科 grad左入到towngas果d，有d係私人公司做左一排/幾年入政府officer/professional grade

咁當然有唔少人係浮浮沉沉，但讀呢科都未必一定要乞食既

MAE>CS

羡慕